點解香港黑警，居然要搵黑社會出錢拍套（春代)

以前就交人做破案率,依家就科金買票房

仲好意思用江湖猛人呢四個字嚟形容佢地
究竟一個古惑仔要幾唔掂至會要靠做班狗嘅契弟揾飯食？

沙田me

淪落到要搵黑社會

即係美國要伊拉克幫手維持秩序

dllm 我讀電影想講
勁似果啲deadline fighter求其拍既assignment咁
燈光收音唔知搞咩7
trailer最重要係剪個主題同個hook又冇

大家一家人